一早講有狗換黑衫扮前線 仲唔走係自殺心態？

勇武呢種心態好似比偽裝狗入黎帶風向
咁樣落去只會令勇武人愈來愈少
如果你地係想借比人打比人拉搏市民同情
我諗你地省啲啦
依家已經無咩中立派，所有人都歸晒邊
仲撐得政府/狗嘅人已經係無得救，送多1000 個去暴動罪佢地只會更開心
而今日亦達成咗你地想要嘅「增加狗嘅清場成本」
咁仲留喺度既意義係乜？想坐監？

請你地好好反省下
同嗰44 位被告暴動嘅義士道歉
尤其是要扶起你地嘅準新郎/新娘 同救你地嘅護士
唔會勸你地走，因為明知你地唔會走

和理非見一次心痛一次
依家有直播唔敢睇

Push

Push到你地見到

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走
去咩黃大仙 狗要追上你可以好快
唔好慢慢行 要跑！！！！地鐵巴士都得

尊重現場決定

捉狗一回究，但唔該唔係依家，依家開post有乜撚野用?
等賽後檢討先啦屌

CCTVB係行緊去黃大仙警署

唔好再用呢隻語氣 講好不分化 不割席

有鬼啊
自己定幾點走
唔好理其他人
堅守不被捕

Push 到你地見到

賽後檢討？

西環果次賽後檢討左d咩出黎？

44 個損失咁慘重都仲要錯多次

推到勇武見到

等陣一堆前線屌妳班冷氣軍師妳估話走就走啊

光復漁業

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

今日好多機會走
睇得出係故意留喺度

屌我冷氣軍師都冇所謂
無論和理非定前線勇武
大家都唔想有更多損傷
佢地咁樣自殺
好多人都好心痛

將軍澳建議和理非
直至 d 人學識走為止

推到佢地睇到

不犧牲
不攬炒
不玩火
[Be fire, my foe] 攬炒戰術？

請和理非同佢地講幾時應該走
唔係鬼唔鬼嘅問題